OL勾主管上摩鐵 辯「躲前男友」被打臉

台北一家知名半導體上市公司吳姓已婚主管與毛姓女業務關係曖昧，遭妻跟蹤到摩鐵破門捉姦怒提告，卻因衛生紙團沒驗出兩人DNA，檢方認定通姦罪證不足不起訴，不過吳妻對毛女求償150萬元部分，毛女雖辯稱遭前男友跟蹤，主管才帶她進摩鐵躲避，但士林地院怒斥「躲跟監為何還有閒情逸致洗澡？」不採信毛女辯詞，今判她須賠吳妻25萬元。

判決指出，吳妻控訴丈夫自前年7月起就與毛女過從甚密，頻繁接送對方上下班，更在前年12月至去年4月期間，多次到新北市汐止區「慾望汽車旅館」等處開房間，去年4月她跟監發現兩人上摩鐵，報警破門捉姦，但因為收集到的衛生紙未驗出精液，刑事通姦告訴不起訴，但她仍認為女業務破壞她婚姻圓滿，導致她罹患憂鬱症，民事部分應賠償她精神撫慰金150萬元。

毛女則辯稱，她與男主管的關係純屬同事情誼，彼此往來均是為了公務需要，案發當天兩人在外用餐，男主管好意開車送她回家，但在路上她發覺遭人跟監，以為是前男友要對她不利，主管才帶她進入汽車旅館暫時躲避，兩人在房內並沒有做什麼親密行為。

但法官調查，女業務與男主管在汽車旅館共處一室長達2個半小時，而且浴室浴缸有使用過的痕跡，女業務雖辯稱是為躲避前男友而進入暫躲，但既然男主管開車載著她，兩人為什麼不直接駛至警察局報案求援，何況如果是要躲人，進房後應該情緒慌亂，「竟有閒情逸致洗澡？」最後認定女業務答辯無稽，不足採信，認定她侵害主管元配配偶權，應賠25萬元。還可上訴。（李奕緯／台北報導）

所以說，台灣真是.......

睇唔明個標目

利申: 唔柒識字

中芯國際

一個淫

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fuck the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have break-up sex several more times after the relationship is done.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

未驗出精液
念力屌閪

2018-02-20(下周二、年初五)20:00 亞冠盃 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場